同平時勇武+和理非一樣 , 你唔做請唔好阻人做, 你唔割就請幫手解畫。

互相補位啦
不割唔單止係一個口號

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

互相補位

標題一句完美解釋晒

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

不割席唔係一句口號。